FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (5) 乖乖地等6號先玩 咪撚幫襯撐狗代理

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)

希無人用魯爾占美尼斯？有無食評

鬼佬好撚鐘意整個stadium咩
你老味堆objective多撚到

小動巴開post hat trick

對過
俾佢一場入兩粒
好彩最後都俾我反cup

再問

頭先對呢隊
大家都5射4中 輸4:1

搶1001 轉運大法

啱啱開波啲人靠隊野屈
比佢爽下

今次係啱啱好答完個巴打就1001

俾賓爺我

dejong llorente

希望UT POST巴打唔好買偷跑

SHADOW咁平

入左10張 希望唔蟹

我得llorente 拎嚟打balance cdm
啱先打5場定位 佢係咁後上入波

Chilwell 1G1A
等爆升

唔知SB 39000夠唔夠E1呢

比條生路黎

今年hunter會唔會斷貨 要唔要掃定

可惜未出otw
轟打算每隻入一張鎮場

有冇人一陣co-op打sb呀

一諗起運
仲緊要過勤力
就唔想打上去

D3起步5場定位 5場都有12碼射 真實到呢

Co op sb係咪都計分

係呀，唔係打黎做乜

你用全獌？

暫時個個都話唔難中 星期一派埋彩應該可以肯定埋

套現阿倫將耶蘇轉做阿古路先好無

西甲隊起手

隻Alex Teixeira搞乜，上到去9000
想入黎用都買唔落手

賣Allan你用邊個頂

中werner 真係唔洗walkout都執

耶蘇應該好過阿古路
靈活好多

諗住防中求其用住先 谷大個頭

俾我哋知道邊個買偷跑就扑柒佢囉
等佢成年都係單機冇人同佢討論

而家先pre order係咪冇otw送

8月中前先有

今集R1拉後果招無左？

幫人抽兩組，一張86都無

買李察定明奴打st頂antonio好呢2隻都好似好高位

死ser?

drag back?
改左制

係呀醒唔起個名
而架要點出
靠呢招呃飯食

打打下 dropped dklm

有冇人一齊打Sb解埋coop賺埋分
我有包皮 我是認真的

後面嗰句 係咪講緊某甩p會員 儲氣儲咗好耐都無人理

我自己r1加速制就l1+r2出drag back
用開fifa制就應該l1+r1

好似要㩒埋L1

thanks 巴打

10個鐘用哂
Sb 55000分希望夠d1

好唔慣drag back轉咗

ea懶係要user experience嗎

2組12000Fifa pt?

手感好鬼怪

勁怪

佢係咪果個 黑狗the best?

好撚好用，有身位有射術，4星脚
柱躉黎講算係有d速度
一句講晒窮人恩物

咪就係 屌你老母學d支那驚整個d莊園模式呀笨
比你落個球場度行下

德甲陣組軍完成 未來一個月應該唔洗買人

經origin買左digital普通版 要等到唔知6 號定7 號

已經preload同dl

打完DR，3W1L1D得64k

叫隊友特定位置走位究竟點出？
完全唔覺佢哋有按我撳嗰個方向走

同埋super cancel又係點出

點解你可以咁有錢

1 pack 500k真係有交代

得250k左右
無walkout

你地講既1pack多數係幾多

咁多

我而家先打咗3場

最尾要左de jong + valv
Both balance

睇rate揀

$720

早兩日2千入左隻J洛黎用.....而家升到9千

抽左4pack 未計個倉有2隻Rodrigo/ 2隻felix / 2隻adama / 1隻thiago

個個都rich guy

用廢金做upgrade出多隊

跟shing 用果招clearance xxxxx
-6 5w

零課點起手？

用呢隊打完5場dr之後 左翼用cc龍不過傷咗
有錢買咗啲窮撚恩物 感覺完全唔同

邊招？

意甲有d人唔多掂但又想用ibra

做人冇packluck

今集新功能, 電腦hold 波其他人走位
對面未慣所以可以拉開佢防守

我1張walkout
werner haland 馬仔

帶無人知Chem style finisher同sniper掉轉咗係bug定真係掉轉咗

點用法？
打左3場DR比大姦到仆街

今集課一pack 有if 華dee已經200k
上集課撚左一皮
一隻過200k都無
屌你老母ea

Lewin又入波

要potm了

6pack
70-80萬到

應該唔計落9月potm

唔係掛我見人地1PACK都600K

你地sbc做邊個先？

9月佢都大機會入幾球...
其餘好似唔覺邊個sharp過佢

點出

做得就做晒佢啦
包冇蝕先

真

所有chem都大執
要上futbin website 睇

WHO

9吹台

得華dee可以一戰
不過應該lewin大機會啲

【FIFA 21 終極版】

1. 主遊戲１套

2. 限時紅利：不可在《FIFA 21》交易的FUT 21矚目焦點球員物品。

3. 職業生涯模式本土人才：擁有世界級潛能的本土年輕球員，只限入選地區。

4. 稀有黃金組合包２４套*：連續１２週，每週發２套。

稀有黃金組合包２４套<---呢個全部都係硬吹？
上年20買左拎晒D包都唔知

見到啲人用緊幾隻icon連告都有真係

今年冇時間炒卡
變左課金爽下算
以我記憶
Alisson*1
Ferland mendy*1
Lucas*1
7-8張3 4萬
10張8張1 2萬
加埋d廢老施華高甸基亞連尼我諗頂盡都有90既

華DEE先出完if又出

唔係仲有otw咩

trade得
係otw唔得

有冇人知西甲potm呢個星期定下星期揭盅
差唔多成年冇玩冇跟得咁貼

好難講，youtube 鬼佬片搵清晰好多

唔係叫 Creative Runs咩?

點課出黎？

係唔係AE黑卡可以叫佢整出黎

唔該，咁買終極，多12個吹包

所以利雲大機會d, 但唔知入唔入返少少好....
上年d pom記憶中好似唔使食自己

就咁賣哂所有野？

同電腦射pen係史上最on9既事
射5球比佢救4球
救到佢3球都要輸

上年20係8月尾前訂左先會送
今年遲左搞

我做淨first XI同puzzle master 唔夠loyalty要等6號刷
pack lucky差到嘔 開哂d pack 基本上都係qs廢金

新招電腦控，玩家走位點出？

習慣下就得
不過唔好成日上呢到
你會見到某幾個人係咁中野
我冇入黎年幾入返黎見post d貴walk out都係上兩年我屌緊嗰幾個

九吹又見到告 shing幾隻icon

不過佢哋開咁多pack 一開始入埋包屁啲top tier卡好易錢滾錢 之前一晚都升一倍

唔知你係咪講緊creative runs ,係就L3R3

真19都無乜野
舊年開始我dllm射完五球入兩球最盡

Pickford

5 PACK 一百萬 重想課多PACK

屋企router 乜都check 過，用電話個app 又ok，一用網站版web app就即斷線。 其他website 又唔係咁，屌！！！！

用app 唔係問題，但日日睇住個細mon 對眼有d 攰

上年冇一次係食自己

Clear cache

呢個好似未試，好似漏左未做，多謝巴打提一提

不要想
只管做
抽pack係一種癮
10個鐘我有一半用左黎開pack
D人話我傻鳩曬時間
計我話開pack唔睇animation課黎把撚

黎料喇

哩個係IT百搭solution
緊次restart 部機

App market 係咪仲未用得，佢叫我keep住玩PS4 FUT

巴打識d野

手指好忙

上年比人ban /今季開始玩
玩多幾十場同做埋基礎就應該解

全部都係打手黎

抽左 4Pack + 用左D廢卡做SBC 大概統計左 (唔計8586肥料卡) :-
Over 100 K
Agüero X1
Kante X1
Over 50K
Diego Carlos X1
Fabinho X1
Gomez X2
Lucas X2
Allan X1
Over 20K
Jordi Alba X1
Rodrigo X3
Alex Sandro X1
Thiago X1
Gnabry X1
Ndidi X1
Rodrigo X2
Adama X1
Llorente X2

EA打手員工

喂 我中一次咋wor

熱狗表示好撚羨慕

睇得出gomez幾易中

我課兩舊水已經左諗右諗

我中左3張Thiago Silva 4張DAVID Silva

奴性太重 打打下停唔到手就完咗10個鐘

呢幾日要睇醫生，又想用webapp。 唔該巴打，陣間試試

你喺其他device用web app得唔得？
desktop/phone/tablet/laptop

唔該巴打，應該係我隔咗一年無玩

OTW 幾時先會出

淨係自己PC唔得， samsung 部機既。browser同apps都ok.

Haland 2粒 黑金了

喺desktop試下第2個browser得唔得
可能係個browser問題
reset佢試試

加隻Kane

用緊卡華利雲
一打DR見真章
所以想換前鋒

web app乜撚野deadline day
人地end game陣都黎緊

之前有試過轉firefox都唔work, 啱啱跟世界杯巴clear曬chrome d野再restart 部機。

呢家用webapp暫時ok

夏蘭特又狂升 70k買落玩左兩日 呢家120k

而家全球應該好多人已經買咗碟玩

德甲兩隻前鋒買定無死錯人 利雲+夏蘭特

仆街，岩岩唸住入隻haaland玩下

我本身用恩哈路咋....打DR成舊飯咁撚樣
換左占美好好多

網站版 web app都係咁，一入去用一陣就係咁disconnect, 一入返去又係咁

轉下firefox睇下點

愈玩愈冇耐性🖕

4勝1和拎＄89000。今晚打有著數，勁人打哂

kane應該繼續sbc料

呢隻幾勁

9/10

600k有咩陣容推介

中if gomez同Joe gomez再執幾隻board幾隻81 82 meta開季課唔夠一pack都有500幾k算係咁

阿古路食Hunter好撚勁
可能我有愛

難聽過粗口

弱弱一問 勁冇錢新手玩速度 今年玩咩聯賽好
同埋DR placement則係打完5場就有錢？
thanks

幾錢筆直
靈活撚定斬波撚

路維巴係唔係度今年咩成績

好貴做SBC 你地點做:(

想問下sane呢張卡6號之後係會升定跌?諗緊入唔入

冇錢到真係啱啱開game得一萬蚊
點解你地啲錢賺得咁快

高唔高追ben 爺好? 升到500K

靈活撚加跑狗

抽左5pack
最正得阿積士隻龍Onana
係咪最黑仔

黑金唯一出路

用啲loan卡夾啲廢金算
中堅中場70+ pace 閘80+ pace

5pack係5包150定課左5pack萬2 point

你計rating咋？
最貴賣得4K唔係幾信
中隻81李察里臣80militao都幾萬啦

720$*5?

一皮好難幫你喎

占士2g1a

買son 搏6號升好冇？

想試多啲creative run
好似好正

不過得10個鐘
10月6號慢慢試

今年愛記堅勁

摩納哥前場三寶

好fit隊波
J洛踢得好輕鬆 冇咗皇馬果陣嘅壓力感

Totw2 james haland

今集有返頭鎚，係咪雙前鋒好d

我都諗緊 但今年lm

Ben Chilwell

Sb電腦扭撚完未
禁區又扭 無人又扭 角球旗又扭
屌你老母一腳剷撚死佢地

有300K係手，賣利雲換Mid Owen / Baby拿臣好
定係買IF Bruno好

咩陣
咁快拎幾十萬買張普通料icon lock死一個位好唔抵喎
你話kdb varane呢D meta既會再升下值都話

屁馬

In Game陣係咁，Bale硬吹
即係換IF Bruno好D？

there was an error creating your game session
有冇人都係咁

未轉係點
利雲應該都唔夠chem

條撚樣中左包皮

得返一個鐘可以玩

2w有幾錢

4321夠Chem
如果換IF Bruno

今年owen慢到

有冇人coop?

上年可以再買39
今年唔知得唔得

係度 打緊sb

打曬30唔知會唔會無rival打

一諗起由D2 狂輸返落去D5 就好笑

利申：上集D5 料

6號係香港時間?
即係星期一晚12點就玩得?

4皮幾

有用咩勁難轉

我合埋眼尋日450k高追左

打哂十個鐘，課左兩舊，得個7萬幾銀隊波最勁既得卡華錫，唔知打緊乜

得6皮野係咪淨係可以繼續執紙皮

仲要冇得用web market

thanks

課1 pack
我課一pack已經回左至少500 600k

2w3l / 2w3d 個division應該都唔同

想買件inter Miami 波衫
原來要$5000

哩個真

sor啱啱先睇到4321
if bruno我覺得even包埋英超個水位都唔係好值
會唔會平平地用firmino
再拎d錢執下後防先
不過如果你真愛想用既
icon同bruno揀
我都寧願你用bruno既
rather than嗰兩隻唔湯唔水既icon

有用啊對面未識守
咁就－6 5win

係一向一開game物價咁高定今集d錢唔值錢咗
上集中段先開始玩

唔係呀 dklm

今年header勁返好多
DR 5w 拎左124K

又推人入火坑
嗱我6pack 100萬唔夠
除返開一pack十幾萬
你自己諗
如果你有心機set哂d廢金quick sell
pack luck一般般既
預一pack廿萬回報到
btw窮撚咪玩英超
用promes嗰d好過

呢個時間係全年課金最可以回本既
其實已經遲左少少
我係你就即刻狗衝買預付卡

求其一隻英超都幾十k

點解買唔到ea play
想用十個鐘都用唔到

係 zaha pepe gomez lomo vdb已經有的$
數上去 pogba kante werner burno 已經fat到傻

720蚊買個希望都OK既
我個FD 就一PACK 中C朗既
你自己話啦

bruno 底玩D 同埋呢個價走唔甩 KDB呢個Level 上年玩左成個幾兩個月都係300幾k 未計brunoIF卡實升到4xx

我兩pack 尼馬 其他加加埋埋砌到2m

得返個半鐘 得個兩萬幾分 想死

算啦 我呢d d6 d7料
仲要個人非到仆街
俾張尼馬我我都唔識用
我都係零課算

咁撚多打手既

今年個個都係玩一隊 變相meta同貴卡只會更貴

正啊巴打

算吧啦
個燙鳩pack
要中既唔洗抽rare mega先中到
另外
你金都兩皮啦
elite1先三皮
咁辛苦做乜
下round 先奴啦
UT mode你點鳩玩都起碼會玩幾個月大把時間你奴

最後3w1d1l 拎返64000 終於唔洗用750人

幾百蚊玩一集 抵過的手遊好多啦
過左呢段時間就唔太抵了

你如果買的中價meta 小心
之後有機會跌

開始連紙皮都冇得執

嗱講句公平說話
課一pack玩下囉

Castro啲咩包嚟連續walkout

得100k左右 高不成低不就

ea契仔開銅包都中icon啦

你估ea之子個名流㗎

你咩位要人？
利拎就用firmino lomo呢啲

依家咩陣
重有幾錢
一齊研究下

一PACK 多少少
3隻HAZARD

想嬴在起跑

世三定細三

贏在起跑就拿拿聲課一pack
全年最抵課架喇

見證人地1pack得200k 不了

1 pack有200k其實都已經算多了呢d pack咁垃圾

問題就係呢20萬係開game已經好好用
咪少少地玩下
除左一年都係比幾十蚊姐
真係中屎咪認命

啱架你估militao richarlison呢d 80 81咁易中

一係keep住炒卡 一係重課 否則就算勤力過返工爆肝式怒打既收穫都唔會好過輕鬆玩幾多

想知係唔係比人ban過都可以用返

10零萬有咩英超又保值入得過

rw bale定lucas好用啲?

福仔

課少少易玩好多
利申0課

Rash

福仔唔係10零萬啦
就快變20零萬

左翼大把好野揀 右翼真係慘過食屎

170k追唔追

我得5000＄，追唔追到隻手指

仲差幾皮野先夠買到福仔

hkd咪得

reward wl dr正常好多

我會用lucas

carrasco mertens lozano

而家諗緊打曬10個鐘賣唔賣曬D人
呢個都算係5050既賭博

福仔之後會唔會再爆升

賣黎做乜
80 81meta可能考慮
83以上meta既 大league既你諗都唔好諗
起碼keep住升幾星期

手頭有GOMEZ 92000入
費奴100000入
都算高位
呢D真係唔知之後會點

中價meta尤其貼近max price 個堆唔建議hold
正式開驚好大機會回落

大聯賽 跑得快 4星SKILL
呢D點會跌 個個都玩呢D人架啦

sb 30場 打淨最後一場 完左10hrs

英超最強左右閘係咪robertson同walker?

見到PS STORE個FIFA 21 有介紹埋EA ACCESS
係買左EA ACCESS就有FIFA 21玩
定買完FIFA 21再買EA ACCESS就可以早幾日開波?

我都想俾$39有埋full game玩

買咗Ea play點玩嗰10個鐘

之前佢有d game真係咁on9

有呀 你而家俾$39有fifa 20 full game任玩

怕閪咩
年年頭一個月都係瞓住賺錢
重要今年打5場派錢

有冇人都list唔到人 想放走d中價卡

而家入肥係咪不智

夠左10個鐘自動彈左隻game，係咪入唔返web app

等耐少少應該入到Web app

入meta好過

離一離題想開機打fifa 但係個mon beep一聲 然後show咗一show ps4個主頁畫面 跟住黑mon 想問下有冇巴打試過咁

邊度熄個競爭模式？

Leeds 曼城場波踢得仲快過Fifa

屌入咗先發覺搵唔到邊度熄

Allan 依加個價入得過？

洛迪高差啲兩球

今年無諗住會玩，要考DSE，但一開webapp free pack就中，叫人點考

qs

Qs

抽到又連唔到又無時間打

咁撚辛苦你呀

Qs考好個試

可能智商有D問題 你幫下佢la 晤係都唔知點考dse

賣真錢 等EA BAN你ACC

曼城班友70mins已經紅氣咁

我連隻game都未買

martial好似斷曬市
但用電腦一SNIPE就買到2張

都唔知係leeds勁定鏝廢
不過leeds啲波真心好睇

carvajal 今集重係西甲rb不二之選？
但速度得80

成個ACC 賣比人

個帳玩左六年唔捨得賣

唔諗住玩又開app
賣coins 囉

純粹想抽pack過下手癮

比爾沙勁

咁既人腳同曼城55開

好難唔紅氣.. 比LEEDS班友由頭到尾都全尾壓迫+狂攻.. 節奏咁快
但LEEDS班友仲跑緊真係CLS

Rodri跑唔郁

個球證連offside 都唔吹玩得益

玩完10個鐘
下星期先有得再玩

見到都覺得佢哋辛苦
個節奏真係好快 今年真係好多嘢睇

100k 有咩卡好炒?

in game 4222用咩戰術好？
想買好啲嘅前鋒
rodrigo martial jesus全部都冇貨

有冇人玩完10個鐘就賣唔到人？
我連擺人去transfer list都唔得 卡左成晚

想問下其實有冇人買到adama?

無玩20
玩返21
球會創建係2020/10 係咪正常？

玩19個陣係創建2014

用web app買賣要點解鎖？

係
好似話要50場，我都等緊解

本身李察同費明奴揀 最後買左費明奴

深夜Let’s gooooo好彩有做advance sbc 等迪比改price range

Nevas先係

刷左十場都唔夠chem係咩事

Who?咁撚串

得幾皮墅想砌隊平野打sb 應該玩咩好

我都想玩但真係無時間

屌 用太多時間去做ON9野 SB得3萬1 希望有E2

放出黎當自己無中過囉
你賣個AC應該回返個GAME仲有賺

法甲/全巴西

我都唔知點解無晒 我打左5場DR同埋輸左兩三場Legendary
咁就無晒時間

食shadow 係咪都係唔掂

岩岩untrade中左

前日買到

賣左佢賣coins囉你醒d唔會比ea捉到既

又中好野

今年有冇咩戰術formation特別好用 ？

第1場dr就遇到啲唔撚skip晒時間嘅撚屌

D5 都打得好辛苦

打排位有個傻西入完我一球衝cam我入返佢十三球

點解會有

draft?

500場？

麥明詩15分鐘入一粒

500g500a

cls點解你十個鐘可以做到咁多嘢

到底啲人點樣打30場sb

未試過開服咁CLS

十個鐘係咁打wo

用手速，一場SB刷45球，500球好快姐

師兄打咩難度

要用85 rating 隊波刷500g500a

買隻SON打ST，成個過程好輕鬆

Cavani to Manchester United

刷的話硬係初學級

有過之前法卡奧同迪馬利亞嘅經驗
真係唔敢開心住

我係希望佢地學到中鋒既經驗，唔係望Cavani可以幫到曼聯

係咪有方法EXTEND?

10個鐘 點做到

開GAME既話就要好似你咁做了

等otw先刷

兩萬分應該夠頂Sb G1掛

正 中BALE

Who

荷蘭cm仲以為中老母
點知係垃圾de beek

唔好意思 想問下依家買數位終極版 會唔會有otw送？

好似要幾個月前買先有

朗巴依家幾多身家

3w2l d4 64k coins
上季長期d7 急不及待嚟緊連跌3個d

想問下e1 暫時幾多分

好似34k

on99咁篤極都買唔到

好無用

希望平版開game果陣會跌一跌

咁計法星期一起碼44k 先有e1

8月14前

依隊夠唔夠用，係咪可以頂到Toty

唔夠

仲以為有early access真係會低分d
其實同平時打Sb一樣咁高分

mmc 1g1s

下星期啲黑卡好似有睇頭

試多幾次

發過豬頭

唔等星期一sb派到先入？

般尼比wilson衝鏡

感覺今年有速度屈曬 成日比個直塞 啲後衛贏幾個身位都比人爆過

有邊集唔係有速度就贏曬

今集跑狗patch
ferland mendy 會唔會上到100k

輸幾個身位就拎到波。 痴撚線

仲有招新skill move再加速 點追

EA肯改price range未幾隻放唔出等錢洗

後防都有諗過執，但係英超用得落既後防太貴

Hybrid囉

Lucas 應該hold 住貨
定放左等星期一再入好

阿古路好似仲難用過上集咁
用唔掂

唔識trade icon

龍門球要點先傳到比禁區入面果個

認真想問full release後 啲meta卡會升定跌
抽中啲meta卡唔知hold唔hold好
諗緊full release多咗demand但supply都多好多

係咪姐係就算八月冇pre-order, 十月前買返都會送返張otw

LOAN

㩒r1 call人先

Lucas而家入唔入得過？

早晨

170k樓下入左3隻rashford，係咪仲有得升

應該上到200k up

隻kane平到係咪呢集玩呢type st廢？
一定要玩返d速度？

想請教睇自己物品邊到禁？

Club入面或Stadium

我見有貨就掃，希望price update後有得賺

呢隻都要max price? 何解

Hype

玩完十個鐘 成日都心癢癢想打 等6號真係渡日如年

仆街， price range升到18000

早2 日pack中 即放，果陣max price係10000

個creative run真係幾好玩
不過我控制唔到叫隊友按我撳個方向走位

呢個姐係點

係咪等出game先放嘢

係咪用咗就無得cancel 尋日有球禁完L3R3再傳咗球單刀 但lock住咗個人轉唔翻

我冇炒卡
但想問買咗咁多個duplicate 佢係咪一直放喺未分配嗰度？

到時全世界一齊放 你話會點
低rate卡 好多都頂價啦下話

抽咗隻de jong咁放咗去算

用左尼馬包皮 試左成粒鐘skill moves
最盡三連牛尾巴 唔會甩得好勁
rainbow 後前又得 後前前又得 感覺上單刀用rainbow仲順過ball roll
而且用落好似快左 絕對可以一試

再㩒l3r3
或者用r3 flick轉人

De jong可以hold
85 rate算高，meta, link messi, 西甲

好多利好因素

Lucas moura 係咪要放
見英超冇乜右翼

小弟新手想問幾樣野
買咗終極版，但係上邊Q&A見話唔需要入code，但係盒裏面有一個code，嗰個code入咗裏面係咩黎？
另外想問，如果要activate個code使唔使等到6號？

點解你有盒

會唔會改price range 佢已經90%

應該係上ps5個code

Davies 留唔留好？

99%幫襯左藍店

即係啲Bonus係就咁入碟就可以？

( Show Blocked User - 中隊長 )

你睇下呢個post個名

好勁喎
不過我有愛

#2 應該加埋班偷跑狗 連ID 問乜都唔答 就好

琴日上左去幫何蛇買
小弟真係唔清楚，幫人買嘅時候一次過買埋
唔知藍定唔藍

你唔洗玩 同的阿sir打下golf 食下冰唔好咩

又一隻實體狗

好難講
Otw無meta strong link
升頂唔難
再上就好睇6/9 Oct開驚大圍氣氛

幫襯狗源

你準備自言自語啦

今集改左後前rainbow唔會彈背脊 人人都係

第一張walkout 就有好野

當你係真先
不過大家都digital ，應該無咩人答到你

其實你都有個code 入咗咪知咩嚟

想問吓各位巴打覺唔覺gameplay有時會有啲sluggish/中鉛feel 因為最近轉咗上網 想知係ea server 老問題定新寬頻垃圾

今集速度優勢太明顯 好容爆贏晒d後衛

咁快就soft ban

抽到英超meta卡放哂佢算 張張都貴到癲

啲sbc難做到幾個都要打十場

以為walk out終於係好嘢 點知比隻迪馬利亞

得一個要炸啵

琴晚ea access淨返10幾分鐘 諗住打多場sb
點知唔夠時間比佢強制quit game
岩岩入web app想轉下陣發現save唔到
出咗呢個error

有無巴打知道點搞

可以放係transfer list 唔放住。但好似用APPS先得，PS4 in game我唔見有。

成日都有
等下或都用web app login 就會無事

而家買實體d人係咪已經可以正常玩？唔係玩完10個鐘就等6號

Console都有
Send to transfer list

我睇fitbin好似有兩三個

不推文

就算係9n7l
都只係要4張有loyalty
仲要有2張可以無link

等一陣會入得番

搶極都搶唔到felix同mbabu

有冇人記得上集de jong事件

睇番好似係 因為我堆卡抽番黎 所以淨係做淨一個sbc

awb 定semedo 勁d? 依d幾萬蚊既貨等6號入?

唔該

但有招應該係自己拎住波嘅時候
可以叫隊友走去你想佢走個方向
但唔知點解次次都出唔到
啲隊友一係企定定唔郁
一係就只係向前走，唔識打橫或者向後

哩度巴打好齊心唔會益撐警藍源
唔似隔離個偷跑post成班垃圾大陸仔

唔該巴打 咁我再等下

好 唔該巴打

用落awb好似好撞d

If賓爺個價係咪升硬 好似上年既文尼咁

Semedo應該otw 到時張普金會升一倍

一定唔會跌 英超右翼冇選擇 最勁嗰隻沙拿國藉難link

信用卡而家課唔課到 早兩日係咁話資料錯誤

頭先對個大陸人
If Ben爺 包皮 兒子 沙拿 Kante VVD 齊晒腳
Pm問佢佢話課咗成皮野了

黑金？

用緊
真係好勁
唔升齋用都抵

巴打你抽中定買返黎 我見夠錢入 又想自用又覺得保值
即係入得過？

一見到呢個名 好有親切感
年年都撞10幾次

我469k入

入啦
陣間market 錢多佢星期三outpack就爆升

你地咁快打DR

Thx...
你係咪尋日抽中676但上面係Messi果個突然醒起

Shu

300k cash左右 掙扎緊入唔入隻mata

想買張portu自用但斷哂貨
退而求其次揀張中超77non rare金都要3000
通貨膨脹到乜都買唔落手

似係ea整到gameplay 咁撚kick多d

成部Ps4托返工打，唔記得拎手制

頭5場贏1會去D幾

好似D7

唉

試乜野方法都唔得

放棄用自己部PC 上web app

唯有遲少少等開game 之後會唔會好D

SB好悶

巴打你都有咁嘅情況？我係一時時

三十萬咁貴架咩

依家3萬6分 仲有成12場未打
想唔打哂佢 但又驚無E1

手快打錯

好似就係咁撚鳩 懶係REAL咁

點樣夠時間打得哂

更多巴
仲有4粒鐘 應該岩岩好夠打12場掛

我諗起有次我拎部機去friend 屋企打
拎晒手掣拎好game
點知冇帶火牛線
俾班fd屌到飛起

無痕模式 第2款 browser ?

我早兩日第一場打DR排位賽就對哩隊

Ching做老細？

我打第一場DR已經打幾隻ICON

Icon你好快炒到翻嚟

成班發洩落你度

入左福仔

福仔黨

幾錢入

前者未試過，後者試過，唔work

家陣有新技術控人走位
又有返落底r1 cross 再tap in
gameplay 好似幾多元化

呢家個價幾多？

166k

真係冇心情打sb, 啲人扭到搶唔到，標到之後又rebound 番比人

幫屋企人睇鋪，冇嘢做就係樓上打機

個倉有兩隻福 兩隻maxi 兩隻dem
其實等緊vinicius升price tag
拿拿聲入番隻用 好過maxi

我暫時得133 k ， PC 肯定唔至166k

haaland有機會if，仲有冇得升

入兩隻allan等佢升

開9000pt pack+ 45k sb + dr 5w + dr 1g解任
淨5分鐘

又好

反而我而家勁多non trade閘

Lodi 列基隆 carvajal

仲入左mendy用

sb 45k夠唔夠e1

mendy會升
有錢入多隻

而家都93K 就黎max price
真係值得? 我得170k 好似唔抵入咁

Player lock玩疊瓦幾正

而家Sb e1幾多 得返10分鐘想留黎開pack

兒子師

Btw carvajal 係咪都係肥料

有無新技術教學

入福仔
等星期五第一個wl

巴打，我尋晚clear埋 cashe都唔work, 唯有放棄

信你，入一隻得weekend放

7 chem Rash+awb

t.silva同tomori有冇食評？

用web app買人係咪易搶d

電腦最易

成日搶唔到felix一出比人秒

打咗10場得19000分
照乘上去打晒就76000分
而家top200都7萬幾分
冇top200都係打dr placement算

岩岩先知DR 打完5場跟排位派錢

早知砌隊勁少少先打

用50chem入去打 3勝2和

打完得D4 拎4皮幾5皮野

打placement啦，D勁人打哂，依家易贏左
執返6萬8萬都好

[member] 幾時出potm先［/member]

完全搶唔贏adama 有冇咁手快

youtube 大把鬼佬教

10個鐘要慳住玩

lucas 70k放唔放好

更多巴，期待你既tips

點解koke同saul兩張都咁平
呢兩張都好好用 stats又唔差

慢

同上集vidal差唔多速食shadow都應該夠做呀

呢集好似好難防守咁
中場成日跟唔到人

開game 鳩買 meta都升 唔洗咩tips

得170K 咋... 起手開pack 好垃圾
連自己起機隊都未砌

想要ben sir

個防中同中堅之間個位好大
成日比人一下就對住中堅

懶得打sb

今集玩跑狗 慢人更加無出場機會

英超cb除左vvd同gomes
有邊幾隻推薦？

我是新手，有冇巴打教我點先開到market

如果馬體會partey+ll仲好
第3,4選擇先係saul koke

felix依家幾錢?
交易市場未UNLOCK到, untrade抽中左隻... 諗緊好唔好圍繞佢砌隊

係喎
D中場有去無回
落腳又唔準

asa巴

rashford係pc都唔係好貴

190k

我呢家target都係入allan同AWB 自用先

西甲隻williams都搶到冇貨

係 money supply太多
D錢唔值錢 閒閒地垃圾卡都十鳩幾萬

貝雲積同丹比利比透個好d

試過返支那出job 托左部ps4去酒店打
點知部電視舊到淨係用到三色線

打法易失位既話就唔好標
手動控晒人去人地下個傳波路線既球員屎忽降住

冇貨 max price
felix連到法甲 martins sanches
再strong link LL 卡拉斯高 partey

放300k coin

有呀，但呢集好似降人無上集咁準

audit?

係

7萬5放左
聽日再入翻

而家D貨小到SBC都好貴BTW 係咪應該開GAME 前做哂

仲有一次 部電視比嗰濕鳩箱鎖咗上牆
插唔到hdmi

sb 可唔可以即走場都計打左一場？
砌sbc 要夾chem打足10場

可以

pin

想要尼馬

多謝

打返幾十場+解d基礎objectives

球隊名要去邊度改？搵咗好耐

已經1.2 好似等sb reward買好啲 唔太覺佢會跌

呢隻到中後期都勁 有買貴冇買錯啦

賣晒所有球員都係得800k

我零貨都冇錢買 haha 預計black Friday 升先夠錢買
但呢隻係必買 non icon 最強

係咪叫我

英超起手都幾貴

你有包皮

我諗住有咁快得咁快入 但無錢 仲差40個到

咁快夠錢

我覺得今集好似幾食phy

買standard 又未有得玩
睇吓有冇人等coin 用

Yes ..Dembele fake shot完 食左大半個身位都可以俾人撞走

yesyes

仆街我頭先miss左40k allan, 呢要70k, 喊左出來

AWB原來都要30k

諗緊試唔試gomez

今年我玩西甲起手

1500入左10張chilwell, 等佢升

隻Williams勁到傻 一定追唔到

有400幾k 係咪all in福仔穩陣

堆南美卡有咩用? 上季季中已經無玩 點解無啦啦多左呢堆卡

llorente同can係咪都係stayback最好

Llorente balance

上年ea 同南美足協簽左合作協議就出左哩堆南美卡
用處 - SBC

無計 dr派錢全民10萬 實火箭

起碼50k以上

170k入rashford

今代有咩平價隊我記得上年就話砌中超

上年咁既樣都砌支超 邊班人咁無人性

上年大把人用添又平又勁

我pack 左left back gaya, 見到d stat都j able

如果唔係中左ricardlison我都未必用英超做starter

個個都揸住幾球係手咁
今年買張event meta卡都隨時五六球起

得一個中場防守？

原來SB個milestone拎ultimate pack個任
全稀金球員係唔包icon
用左d icon loan打 唔計

今日sub ea play仲有冇10粒鐘
諗諗吓都係用番細帳玩, 大帳以前畀人ban過

賣咗包皮咪有

Kante cdm kdb cm 其實都夠做有突啦

你點買到米列圖，我差佢先link到mendy

icon 唔係不嬲計special 架咩?

連lodi jesus navas呢d都斷貨
乜都買唔到嚟組隊

你隻包皮
我砌全彩隊唔想用普金

刷gold upgrade 中左non trade Lodi carvajal

仲有熱既列基郎

其實d coop mode點計 例如打sb 叫fd入黎 咁係兩邊都有分?

依家點課point

我未買呀 下面係plan緊
窮撚 又冇pack lucky

red gu long ~~~~

佢個名好難講

係wor, 都唔記得左gold upgrade, 舊年一開波做左pack中左lucas

個webapp問題真係好困擾，但無計，暫時唯有接受

德甲又貴又廢.. skills搵隻4-5星中前場都難 後防一係就速度冇50 一係就貴到你暈 年年開始都係咁..

發覺World class仲易打過professional

Gold upgrade好敗家

navas strength太低 矮但jumping低 有機會比人入樽 我覺得唔值咁貴
我諗住Lodi用ismaily replace d stat 接近一樣平好多 巴西都易連

30萬買咩野卡等升值好

今集想玩返d 無乜pac但有passing既卡

the begining of 賭大細

有冇人發現今集 球場公告果把聲轉左做西班牙文

下下圍骰

中後場好好用WO 你拎黎同英超比個價直情無得比
前場就無計架啦 利雲夏蘭特Reus 兩隻神翼d速度比ea迫害 如果唔係一定屈機

西甲右閘人選唔多
西甲有無中場可以打閘位？
想in game同acuna換位

Baggio 啱唔啱

Rakitic

we know that feel

7chem Mendy打rb?

Parejo

己中bino, Laporte, gnabry, carrsaco, vdb, paulista, laca, ndom, r pereira

係 真係冇乜選擇 stay back嘅話 我會揀Capa
西甲中場頭先睇過下 應該就冇一隻可以打閘 可能要等 萬聖節再睇

mendy真係好撚勁
又硬又快
用佢真係斷晒對面右邊攻勢咁滯

仲唔拿拿聲買隻J洛撚下

邊個

開名啦講

入game前擺mendy打cb?

用嗰隻capa咪得

正正！！！

俾d packluck我

唔撚po link 講野都好弱智 咁岩見到有個人同佢嘈
話憎中共轉頭話你飲水都係飲大陸既抵制乜鳩

開Apps四日 全部sbc做晒

我最勁開過lucas leiva 最值錢開ssk

邊個夠我慘

dem的朋友

呢張上集平民神器

好想佢出d.Silva fb 依加隻86開game叫勉強用到 相信用多一兩個月就唔夠力

抵制狗源有幾唔成熟有幾細路?

係ps4買完fifa point web app見唔到
點解

而家webapp做SBC唔可以加concept player?

無事，自隊

呢個人從來唔會用到 得sbc

巴塞柒夠未

Mid Makelele 定係kante 打cdm?

用webapp 開到de jong
但係諗住9號先玩 係咪賣左佢先實際啲

中左rodrigo 呢隻都斷貨

派路

試下入game load一load再入web app
我做sbc d chemistry都係咁 in game有web app無

柏利祖算了

冇買ea access
係咁refresh web app都冇

夠唔夠頂到出萬聖節
rb買唔到mbabu，前面又買唔到felix

希望4萬1頂到e1

頭先入到去聽到咩學生無思考 笑撚咗
做教育行業?又係用東江水講呢啲on9
同葉問有咩分別

Felix果多幾日就有貨啦 唔會買唔到

要開機入先見到
琴日試過

上集咪出左d silva 但真係曼迷用唔落手

即係我依家買左points
如果想依家用要買埋ea access試十個鐘先用到？

咁慘

諗住課金依家炒下卡

收藏fifa碟

有9皮budget
有冇全能嘅巴打幫我填呢9個位

唔洗而家賣 呢張唔會點跌

幾個tg group一比人屌話買實體碟
就會講東江水 EA Sony奶共
你身上有無Made in China

冇可能

總之要開ps4入到驚先有

事實上想慳錢想早玩先幫狗源瀨屎眼
但又要不甘比人話買狗源 反過黎講埋晒D藍絲言論

嗰隻我都係拎去祭

又要蝕多39蚊垃圾ea

拿拿淋去打sb dr

唔知今年仲有冇ibra特別卡呢

大家估top200要幾多分

肯定有

SB 34000分頂唔頂到E2？

19出fb，20出winter

Fifa19張FB

Allan 仲有冇得升

sancho有冇食評

德甲萊比錫隻黃喜燦好抵玩...快之餘，有4*week foot

應該有
出otw 會out pack
英超 靚國藉 好用 total stats仲高過kante

PC 有冇人做co op

有冇人打完30場sb嚟排位？

10個鐘打得晒咩...
Btw, 岩岩急尿都痾得勁快

打多幾場拎多萬幾蚊試吓

不過要留意OTW 分Team 1 & Team 2，你唔知邊一個team 出，如果team 2先出，d人可能會在team 1出之後拋售，又再慢慢升返

唔知會唔會出otw

team 2出小心炒車

打得曬，而家6個鐘打左20場
同埋其實果10個鐘可以分開打

D7
唔好打，完全搵笨柒

你打左幾多分？

屌 我見到呢條link以為10月9號就出

利申：6萬3 入左幾張

打哂啦,排D7
唸住順手打下Rivals, 屌那媽對面隊人又son 又奧巴美揚
又有啲撚屌大陸狗一領先就quit

我個防中直頭冇影

英超ST用Vardy IF定用福仔好

不過d finish

福仔無得輸

夠鐘俾佢踢走 之後入唔番apps

咁我賣咗隻vardy換福仔先，想問多問福仔係LW/LM打ST位會唔會有問題?

10chem 入場

In game 再轉位無問題

34000

Dubrakvka 定pope好？
定其實用落無分別

咁真係好伏

我而家都用緊 so far冇乜問題 零課係用呢啲

好唔好cap fb嗰班買實體嘅on9上嚟

我真鏝用到end game

上集用sh ibra 打左翼爽到我
個個以為跑得慢, 點知模組冇人追到

依個價無得輸

今年普通金都咁貴 唔知搵咩人開局好

最好 mark埋名

英超邊隻平龍好用

屌哂你地

牛尾巴/scoop turn /sprint fake shot 背脊挨住過
打NBA咁
無人撞得郁佢

做post 我

咩

邊個係你條on9呀

咁岩撞中定真係起咗我

中午買返Ake / Depay 就組隊完成

有冇人用過richarlison ?見futbin幾高人氣

唔係真事呀嘩

大家覺得費明同Lucas 明日大貨到會唔會跌
依家玩緊全巴西隊 諗緊放唔放晒去
明日再重組

圖二剪指甲啦仆街

唔好理條友啦，9up當秘笈

新手第一次fut

係咪應該開左ac 就出game用app整SBC先打比賽？ 唔好晒個10個鐘

可以點砌0課玩家

英超CB點排？

首選車仔cb 其他是撚但

係，除左比賽之外其他野用app做

btw, 請用不推文

3pack 無walkout

請問各位有冇其他ST RW 綠link組合推介？

棄左驚先黎出

中間換Felix

firmino salah

jesus lucas

griezman messi

ben yedder martins

Van de beek其實點解咁貴，又唔係特別好用

求建議可以upgrade邊隻

斬地波仲係唔係r1 + 斬
點解斬唔出

三pack都無walkout？成二千wor?

全部上icon

隻前鋒敗家到
有場DR 射左over10腳big chance都唔入
輸鳩左

冇計，我用呢個陣打完頭5場DR先有幾萬蚊

用維拉個個 幾好用

Sor 係WL 自膠

0課就唔建議英超入手, 睇下你一開始抽到邊個聯賽的勁人多

我最勁嗰張係巴塞比真歷
之後就多法甲人但係唔覺勁

比真歷只係數值高, 但實際唔勁, 法甲摩納哥前場3子起手算好用

法甲緊係里爾jonathan三兄弟

Vin jr 換 dembele 分別大？

個個有錢都換哂禫仔
會唔會就係佢大跌價

有300k 炒咩好
諗緊賣唔賣晒啲人買文尼番黎炒

3pack萬2 Fifa point?

但福仔再上就係son同mane
大跌就未必 如果升就3隻一齊升

原來條友仲未掛靴

Bale應該留定放好，而家個價好似太高咁

5*5* vs 5*4*
同埋shooting Vini差啲
講meta一定係dem
不過睇餸食飯價錢都差得幾遠下

準備走人

👌🏻,唔該

換隻防中?kante allan sissoko

你地玩fifa in game係咪都係laglag地

課左兩pack 得依個陣 仲有五萬可以炒下乜卡

想問一問有無pro club 組隊區?

國米好快？

Thank you

係原來仲係36歲

過discard 價嘅已全走
留一隊meta同83+ 等potm

有無人知三個國家係up乜鳩

係咪普金會跌爆

兩隻CM

第一次開game做到百萬富翁

砌個陣正選後備都係得三個國籍，玩online frdly (唔係同frd打)

贏在起跑線

Lucas ndidi ssk呢d係咪走左先

想問下係咪星期二 十二點買左終極同冠軍版開始玩得?
諗住今晚開始玩個十個鐘試玩版.

頭5場dr 隊隊都過百萬 cls
一係屁馬 /包皮
一係 vvd varane

隊意甲由第0日20萬升到48萬

有無人有研究 UT COOP

睇錯甲甴

幾時先升price range呀
hold左30隻martial

手頭上用得落手嘅人，加21萬budget，可以點執？

獌otw

無人打co op

換走d Henderson 先

做完SBC 中左 MENDY, HOLD 定放?

首先第一日要有咁多錢

仲諗住同fd rq

第一日就打etoo 比佢爆到仆街

第一日課一pack，無價值的全部qs
跟著你手就有10萬+

想問下chemistry係咪只要100就ok？定係就算100左，紅線之間接應都會on99咁？

呢隻唔係用緊，純粹睇下用佢定紐卡素gk

你賣晒D德甲人夠砌一隊唔錯的英超, 車仔中堅, 前面676, 中間加隻sissoko or allan, 都夠做

有冇人玩德甲? 今年仲少左選擇

德甲人除左muller全部untrade

咁英超有冇邊隻untrade?

請問以往的球隊物品，例如chem卡等，可以在ps4遊戲內邊個位找到？謝謝

呢到多唔多人有follow
利申:唔知咩立場，見到就已經立即unfollow

打到夠鐘彈game
入唔返webapp

Btw
打sb成日我仲拎緊波係禁區頂攻緊
但係一夠鐘就吹停我
黑哨到仆街

最後一場SB踢到89分鐘彈走我
早知唔入5球 1球就fake shot到尾算

Cancelo, Van de beek

等一陣之後可以入番

我二百萬富翁

Messi

Martial 有risk
唔夠勁

Team 100 chem, player 10 chem 就得, 5chem 起就有stat加成
線無影響

可以等英超華拿同夏維斯, 都好易砌

想問大約係幾時啲普金卡會全部大跌價？

打Dr比人追住兩邊黎爆

開GAME

點解nick 咁快可以trade 到2m

大家覺得AWB 個價會唔會再升？

我全部12萬以下入
應該唔會點蝕掛

買迪布尼定if bruno打防中好 選擇困難諗左成晚都未買

唔驚bruno sif就般奴啦 if價硬d

打防中..

兩隻都係打CAM會好D喎....

見到奧斯卡差點想死

你d sbc never end

主席：我會繼續前進，直到所有奴任做完為止

De gea 2萬7左右 唔知有無機會升

係咪仲可以用SB斷線去刷loyalty?

第一次中好嘢馬列斯同雲比沙卡
兩張依家係咪最高價可以放？

EA員工確認

好誇張
差唔多12萬賣左隻GOMEZ
有無咁癲.

等多日6號買冠軍版啦

細細個玩winning 一定用 99速

120k就靚到爆啦
不過唔睇好破頂

淨返30k入埋b silva promes 搏升

屌 玩玩下夠鐘比佢彈game 而家trade唔到d踢緊嘅人 想放人都放唔到

10個鐘後連web app都用唔到？

用到 但係個陣d人賣唔到係咁出error

因為當你無熄GAME
LOCK住左

我用足2集

有無試過要等幾耐

半個鐘內

大半個鐘

me

好彩琴日夠鐘前完到場

啱啱買ea play開game，season obj個pack中lucas

你講profit定cash先

如果你講leaderboard

Trade icon個數好快整到好大

點解唔正正經經買隻防中？

有咩貨入

我個陣仲係lock緊
已經過左1x個鐘

我估佢用黎搭隻主守防中啦

Cash

有冇人打coop 解任

Yes

Sb掛機仲易過上集
猜空都唔洗，直接喺嗰個位fake shot幾吓就得

我都係 本身諗住打完10個鐘就放左d中價卡
我睇外國forum都有好多人中伏

係喎，電腦勁少破到bug搶波，輕鬆好多

無 我會揸cash聽日再入

in更多巴we trust

想賺錢 呢個時間執紙皮仲好賺

一日執10皮唔難

賣埋尼馬先？

最勁果批無需要賣

原本想炒卡，諗下聽朝SB reward， 都係賣下d common gold 慢慢儲

hoting liu

咁我hold 50萬明天跟你

Snipe?

屌，完左10個鐘直接彈我出game, 而家連web app同電話app都入唔到，話我console未logout, 要入game logout個ut先得

有冇手足有興趣共用ac一齊奴
想玩 但唔想一個人奴到天昏地暗

LHT010

依家玩緊既人 係玩緊咩版？ 我見買乜都屌

宜家大部分人都係用緊ea play果10個鐘玩

加咗 不過唔知係咪你嚟有五個

買實體係咪無10個鐘限制？
咁樣偷跑對買數位嘅好唔公平

執下銀卡 sbc卡 一張執600-700

好快搵到10皮

Yes it’s me

點執法

But now or bid

又斷線當我lose

係，實體果班已經開哂波

EA年年都唔打偷跑

兩樣都得 bid就偷雞 有時好平

Buy now就鬥手快

Ok

係咪seach唔到對手？

想問一問如果玩完10個鐘都開唔到web app, 係唔係可以疊埋心水等正式出咗先再開？

試緊點邀

張jesus咩事佢都斷貨
佢都算meta卡咩

招打coop

無人抽卡係咁

都未正式開game

今年SB係咪難左，無左最廢d全銅卡隊

更多巴 好耐冇見
呢類卡其實係咪唔值得博改max price
而家頂價走咗佢算?

有promo pack就會跌

寧願你all in揸一隻top tier

各位巴打, 4231 前鋒位大對決
福
if Ben

阿森

上集果招仲用到？

企中圈？

雲拿 哈佛斯個d走唔走好？ 似有otw

Allan 676 sissoko 呢啲中價meta走唔走好？

好事黎 ea難得會益下玩家

唔係，自己半場近中線閘位

同問

Btw聽日lunch食乜好？

放350k

西甲龍係咪都係用番達子最好

日本妹

更多巴睇唔睇好rashford揸緊3隻170k樓下入

今集龍門邊個最穩定
我就用緊甸軒達臣，不過成日牛油手

我想將d根本唔值咁貴既卡賣咗揸cash算
好似西甲hermoso nacho得80都夠膽死賣到咁貴

Mendy Wijnaldum 呢堆 keep or sell?

想問下係咪有派路教練卡?

676 呢啲真係超級貴
我覺得會爆炸

mendy sell
lomo can keep

賣人了

呢隻應該頂到下既

唔多睇好

呢堆唔夠勁

Mendy頂價咁滯

做sbc做到頭都痛
你地點做可以快啲

其實銀卡個原理係點，我始終都摸唔透
你講既sbc 卡有無一個例子可以參考

呢集用平民隊贏到sb full chem legend 電腦 起馬有17w 以上

藍到發紫

Icon Owen入？

唔做咪唔頭痛
而家都個市場都冇咩卡，一張垃圾銀卡都要幾千

今集可唔可以買多個EA ACCESS多多10個鍾

擺隻堅尼出黎=俾人認出

想問下體ll同semedo留定放好

更多巴，bale點睇，走唔走好

幾銀？

決定入定if ben 先, 應該有入貴冇入錯掛

聽日先入好啲喎
聽日派彩 通常跌一跌價

轉頭打埋2粒鐘放咗先

如果賣左 換到更勁 咪走

Web app 打左30幾場仲未解鎖

實知係你

想問下聽日sb 派彩係咪會跌價 宜家放唔放堆正選meta球員好

Diu PC 44k sb分都係得e2，邊夠時間呀

參考返上年Joao felix

你會有答案